有冇人都鍾意食什果沙律

好頹果隻茶餐廳罐頭什果沙律
有邊間特別好食
邊度有得一大盒咁買走
好似好難整

最憎
如果去茶記叫沙律佢拎雜果沙律出黎我會屌柒佢
一定要著仔沙律

茶餐廳到會

唔係用地門罐頭水果加啲沙律醬咋咩

食沙律